召喚痴線西（39）

上個post回顧

1. 北歐蝦乾治癒麵包機
2. 珍姐比人跟蹤 同埋又整容
3. 老泥比人sponsor脫毛
4. Yaki仲生勾勾賣餅

召喚痴線西（38）

有人讚珍珍勁靚個嘴定個下爬仔

#1001 記住開post

讚佢孖大red唇

Lm

個鼻又扁又污糟都勁靚？無眼ga?

唔同人唔同審美標準，可能佢真係覺得靚呢...

同意，我諗好多女仔都會有同樣的concern
幾貼地啊我覺得

成日影對波上story 又成撚日話自己肥

Agger

完全唔明白佢都會比人吹棒係女神真係阿豬阿狗都做到女神

因為佢成日喺story派福利啊嘛 影波影籮又影腳
個波時大時細佢男朋友知佢咁有咩感覺
之前先俾人開post吹奏過 可能佢有mon痴線西post
一陣又cap上story

天氣熱都要影住自己對波

e家一po關於pkj就會勁多負皮

變幻球

出咗名升球大墊架啦佢

人哋影vs佢自己po嘅相，個下巴好似拉長咗小小

啲頭髮勁「嬲優」，成個人感覺好污糟

其實佢已經好fit仲成日話自己肥
想點

好醜樣真心有啲似佢個大隻fd
唔記得係咪叫babygirl定咩

啲陰又剪到一岩一忽

加咗喺泰國研發嘅Signature 橙色filter

佢將幅相搵長左（變相成個人瘦左）

P到耳環(咩)左

王心凌都老咗啦
原來都36歳

岩岩睇王心凌 近日啲採訪片，動態講緊野 同埋唔係低炒角度既話
塊面睇上去冇張相咁硬膠！

佢比人叫開 「甜心教主」 喎
依加老咗 可能更加唔想接受自己殘咗既事實

個乜鳩sohee 成隻雞咁 日撚日影對波唔知做乜柒 好撚大啊得未？咁撚淫唔怪之得中二就破處 又做人sp 收皮啦好嗎？

平時d story就咁濃妝 出event反而淡妝要靠p返個妝出黎 做乜撚野呢條女

可唔可以咪撚再點啲八婆癦
真係好礙眼

Yaki ig story又賣埋啲不知名粉泥呃學生妹錢

屌呢條女成日扮大波
張張想個波都又硬又挺 一睇就知塊墊厚到仆街
不過啲狗公又點會知 見波就狗衝

之前ig都見到佢好多followers,但除左波大個樣係好普通 完全唔明d followers點黎

佢較到張相好橙 做乜鳩

色力ture橙色filter 你都唔識

Yaki間店個小編係咪就係佢之前個英國friend

應該係，直情係佢partner

Yaki真人成個賓賓咁

中學出哂名對波裝出嚟

佢都好似有食yaki個啲所謂既減肥餅

真人都係好濃妝 果日見到佢

唔評論佢個人啦 但唔明點解成日啲可以叫瘦/好撚瘦嘅女人 可以猛咁嗌自己肥
想人讚佢得啦你個波最肥ok

邊個師兄😂😂😂😂😂笑撚死 崠一陣又刪架啦

Diu

好似王祖藍扮女人

佢段野up乜尻

有冇人有睇阿珍ig 佢係咪拍拖
定我太耐冇留意佢

佢條新片個嘴真心唔識欣賞
好醜 佢又係咁咪起個唇 又闊又奇怪

右下果個係佢？

大red 唇？大陰唇就有佢份

依個都算啦 佢仲話用base有嘅防曬加上埋foundation有嘅防曬就啱啱好夠用
但身為beauty KOL 竟然唔知防曬系數係無得疊加上去 基本知識都唔知
姐係知base有25 SPF 而foundation有38 SPF
係唔會等於塊面有total 63 SPF
學咩人做beauty KOL

佢個眼袋

好知性呀 數口好好呀

阿珍玩自嘲叫自己做珍珍
幾時笑下自己個大red唇

認同

整完容都仲要咁重手p圖
好慘

好波

升球大墊
是

Immeme呢個brand真係blacklist 乜柒人都派 做埋慈善機構啦屌 ！柒撚到

啱啱發現原來pumpkin jenn unfollow左spoon
但spoon仲follow緊pkj

屌 知唔知咩叫creamy同smoothie 印尼妹你啲牛油果原粒咁喎

佢唔記得p白自己第二張圖個加拿大
黑咁多 好撚柒啊p圖老泥妹！

仲要暗串人話佢讀錯
佢咁「知性」點解唔check左先講？

周街買 永遠blacklist

關咩事 隻雞不嬲吾受人討好

屌 好撚垃圾

點止普通 真人又矮

唔好怪佢 佢真係唔知大波著泳衣係點

老泥bikini相comment

Jade公開鬧pr

雖然我都麻麻地佢 但係話人係雞就過咗火

之前碌過見到喱張相
樣衰到我要立即report

唔記得較close fd

即刻拉落佢ig睇
明明印象中冇咁大

痴線冇谷真係平到見唔到有線
唔知加左幾多塊pad

佢del左

先唔講睇你啲片已經獲取唔到任何有用資訊
屌你身為一個beauty youtuber/kol
讀啱個brand其實好撚basic
就算係正常人唔識讀 search吓都識啦

無知都大大聲衝出嚟柒

我講緊個個soheeeeeeeeeee

佢塊臉係咪p到咁好唔對稱，左邊條臉線有冇可能咁斜

反而想知佢去沙灘都咁厚裝甲想點

影張就走啦 戴著咁大舊野真係游水咩 游游下成海都係佢啲pad

Btw 農民 r 完sponsor 脫毛 不如R埋 搞搞個黑色凹凸格拉底

無惡意，但不吐不快

其實一個合格嘅beauty youtuber, 佢嘅作用係介紹product俾大眾，
當然要自己做晒research先啦（不過香港d pr 已經會成疊press release餵晒佢地，大部分都係照讀）
所以好多人嘅片都無咩新意，全部係交功課嘅罐頭野，袋袋平安，係咪真心分享/「合格」就睇每個觀眾嘅消化能力有幾高

但係連product名都唔肯定正確讀法，又唔花2分鐘上網研究吓，仲要cut 呢段footage出嚟？
我比較覺得似係有心挑釁，個人唔夠humble
有句到尾就係唔盡責+無自知之明+個人衰格
唔明點解香港9成youtuber所謂紅少少就自視過高

佢個眼影一撻撻咁都叫合格？
不過淨係呢一幕都顯得出佢性格差到不了，佢應該諗左好耐點樣可以搵位話我地但又唔想好似上次螞蟻論咁做到咁明顯
不過蝦乾你做左咁耐乞衣，乞乞埋埋咁多護膚品都衰老得咁快，心地唔好會老得好快架

太長唔quote 段片入面蝦乾講呢幾句野果時啲嘴面寒酸到
十足十啲八婆俾人講完唔忿氣，指正你讀音又以為人地故意刁難你
得罪講句 蝦乾幾想扮有知性美扮有氣質都無撚用
你啲片入面講一兩句野都穿曬底知你份人幾小家 根本就難登大雅之堂 唔係整色整水，整下啲好療癒既預拌粉麵包就有用架改善下自己行為修養先啦

絲打好正，講中晒我心中所想

早排返工有個活動請咗一個登上過珠峰既攀山運動員黎做嘉賓
佢係個演講到話自己16歲就出黎做野，冇學歷除咗好難搵到好工，仲好易比人呃 (唔止錢銀方面)，從而勉勵一班學生讀書真係好重要。除咗讀書，你同老師、同學互動都可以訓練你點做人 一個同樣冇完成到中學既人都話讀書好重要，唔知yaki可以點駁嘴

人地都係未完成中學就出咗黎社會，但有不斷去增值同挑戰自己，最後成為一個攀山運動員，呢個就真係唔讀書都好有成就既例子啦，就真係值得我地佩服
反觀yaki就仲係飲飲食食得閒去下旅行同呃妹妹錢過日神，請問咁樣就係佢眼中好有成就既生活幾時變到偷呃拐騙都係一種成就黎

如果根據Maslow's hierarchy of needs, 通常人係會不斷追求更高層次既心靈滿足，但我諗yaki仲係停留係最底層既physiological needs 不過佢中三都完成唔到應該都唔知咩黎

佢根本就係八婆格，今次仲要剪埋入片，手法太低劣

其實佢唔係第一次用translate 架喇
不過今次句悔氣說話聽得出佢既用意

其實我反而覺得yaki太自悲先會強調讀得強書係冇用
佢成日咁講
我覺得某程度上佢係說服同安慰緊自己
呢個年代 正常低學歷既人都唔多唔少都會有後悔同覺得自己不足啦

幫佢推推先等d小pr入黎見到
值得置頂

無腦pr話緊你哋呀

俾yaki姐睇下 天才都因無學歷而失業 何況你呢個低智商MK妹 仲要教人唔讀書

蝦乾個樣衰老得咁快，過多幾年都冇妹妹仔睇佢啦

老泥妹今次無del留言 仲覆左巴打啵

實嬲到係咁同牛油果呻 又要扮無野 諗起都好笑
一陣就block 9 你㗎喇

佢用咗佢signature嘅橙色filter

想扮咩？

扮大方

其實佢咁樣仲顯得佢小器

最近有兩個朋友同我講話覺得spoon好靚真心咩

有個女同事喺街撞過spoon話spoon好靚女
真心個女同事自己靚過spoon好多
唔明d妹妹仔咁祟拜佢係咩心態

睇見就覺得有陣酸臭味好心咪揚出黎啦 個加拿大黑媽媽醜死怪

想知螞蟻論係咩事唔係追咗痴線西好耐

係google 打Alice 同螞蟻論就有

上過佢間鋪見過真人，其實幾靚女

唔識佢 但係睇佢ig啲自拍都唔覺得佢靚

佢打工㗎咋喎

咁都叫靚 到底靚嘅定義係咩

每日唔係show波就show腳

Thanks原來拉落啲就有cap圖 一開始search淨係見到話廣告扮自購以為唔關事

同埋𢲡起件衫影自己條腰 “唉我真係好撚肥”

黃子華之前有講過呢啲人
子華話遇到呢啲情況
就叫條撚樣減多十磅 減多十磅就岩岩好

講完呢句去左佢ig睇
普通mk妹咋喎
中上都稱唔上
其實佢邊位 點解你地會識佢

嗱唔講佢身材真定假
個樣真係稱唔上靚女喎...

有冇人覺得佢個樣好似鴨仔

不如講返啲乞衣啦呢條女真係唔識佢

其實蝦蝦真係幾恐怖
原先唔知螞蟻論 頭先一睇真係覺得佢好扮野
依家表面扮到好知性 所有野懶係有品味咁
真係覺得好心寒

佢個人真係小家到仆街
成日想暗串人以為自己好型實質就柒到搵窿捐

係到教壞人唔用防曬
base spf + 粉底 spf = xxxx 夠哂數
仲話自己beauty blogger
無腦到咁樣

日日都要影自己對波

我真係唔明點解跑步要化行妝

lm

點解暗星可以化左咁多年妝
啲妝都係keep住咁核突

成個大陸婆咁
對鼻窿仲搶focus過對豆豉眼

本體出現問題

點解暗星可以做左咁多年運動
體能都keep住唔係好
但又要成日去做gym去參加啲咩叉活動扮運動同健康

乜你覺得佢真係做運動？打卡咋嘛

屌佢好似紙紮公仔化到塊面咁白為乜

個鼻真係好7

用2分鐘google how to red xxxxxx都懶

佢條眼線好唔對稱其實佢咁嘅化妝技巧到底係點成為一個都算出名嘅beauty blogger

去跑步就化哂妝 去人婚禮就大素顏

唔提差啲唔記得

成日都P到自己個大餅面變成鵝蛋面

大家知唔知邊個係ash 半個kol黎

化晒妝set曬頭去跑步 第一次見

Sue都認左係嗌交

呢個人本身膚色已經叫白但唔知點解成日重要擦到咁白 加埋爆唒光嘅filter 張張相都係咁見到都唔開胃 漂白雞真係無叫錯
個人有啲血色應該會靚啲掛

想請教蝦乾
SPF50既防曬分開兩次搽
係咪就有SPF100 屌以後唔驚同陽光玩遊戲了

終於有次仿妝係似 進步左

成日都覺得暗星扮跑友。

仲有以前佢會係ig個info寫自己係vegan，而家冇lu。

扮嘢啦你

知 覺得幾靚 有咩野爆

仲要用皮袋
仲要接大量non-vegan 仲再有動物測試既產品廣告
Vegan? 不了

希望將佢事蹟推比更多人睇 尤其係vegan既朋友
你唔係vegan 冇所謂 但咪撚想成日攞光環

仲有反動物測試 Samantha 反左都唔知有冇兩個月
為左收禮用比大家睇 決定繼續用有動物測試產品
好偉大

仲有一星期一日食素 然後叫自己係半素
仲冇啦啦出post話人地唔明白佢半素
真係好辛苦呀好堅持呀
有一日半素 唯有其他日子食A5A3和牛燒肉啦
（真實事件 就係佢出post話人唔明佢既前兩三日
佢story係去食A3和牛燒肉 同西餐之類 影到有肉）

仲有食素 但用火雞做道具條友
真係好有心思呀

超級做作 講野把聲永遠高8度

佢係咪以為自己去左巴黎fashion show街拍？set哂頭去跑步想點？

Jessicawong d story宜家已經變晒講英語，但永遠講唔到多過一句姐係你話同外國朋友一齊講英文就話姐，番cu全世界都知你係local，個活動又擺明係以中文以主，好心番去自己出身既地方就承認自己唔係abc啦ig d followers咪又係個時拍廣告片呃番黎，以為宜家做下gym同d外國人飲酒clubbing你個follower base就會變做外國人咩

如果冇睇錯 佢都化曬妝跑步

西多士又係到暗地裡洗腦 去北京條片介紹北京係首都 成日想潛移默化d90 00後係中國人

呢條友紅底架 收大陸錢

見過佢真人 大牛龜咁款
好心佢咁大隻唔好成日著入膊 幼帶衫
個嘴型唔靚就唔好成日搽紅唇
唔係話女性淨係要瘦要白要點點點
每人身形都唔同 但佢自暴其短得好誇張
仲以為自己好abc style

真真正正會去做運動跑步嘅人唔係咁 係呢條茂利跑個步都大鑼大鼓 化行哂妝影相俾人睇 跑步為打卡拎光環

香港林明禎

亞視大姐明就有佢份

哪來的自信

淨係對波都唔似啦

諗起之前林明禎同恆仔合唱，夫人嬲嬲豬，死都要係Tonick之後出show時夾硬上台合唱

恆仔出左名先公開呢下真係好cheap之後就成日拍片曬恩愛

分享點樣人格分裂吹奏自己？

係咪叫阿so嗰個

唔鐘意暗星
但同時覺得呢個雪姨都幾仆街下

點解仆街？

仆街正皮錯
收皮啦暗星 你整整容再講啦 雞精有你份

我都想知 暗星自己話似 雪姨咪照打
反正佢地個個自信心爆棚 成日話自己似呢個又似個個 有幾仆街

嚇撚死

樓上想嚇撚死人咩

真係成隻眼都黑色無眼白
啲牙又肉酸

未load到張相已經知係講緊老泥spoon

個樣真係好恐怖

我睇到佢ig都覺得嚇死
硬係有啲位奇怪 但講唔出

自信到日日話自己正

又話人地迫佢po又盛
明明自己都成日吹奏自己 夠膽認自己似hebe
淨係覺得佢似benz雄

哇成個呀梅咁
隔夜飯都嘔埋出黎呀

係咪得我一個覺得佢放大左個梨渦

穿左窿咁喎大佬

佢下巴個三角位真係呢
唔識講
好似腋下d肉咁

jlou ig story
都幾冇公德心 希望佢有清理翻

痴線 為左果兩粒野夾硬chok到個笑容好醜

人地啲酒粒係笑得甜美
佢笑到好鬼嘔心 好似2粒八婆墨係嘴邊咁

絲打講完就覺
定佢p長塊長 順便拉長埋？

佢個POSE

到底佢知唔知醜
唔好咩都加顯瘦兩個字好冇

點解佢啲動作成日都咁on9

顯瘦嘅動作

好撚甜美，好撚顯瘦

可能佢已經p瘦咗
之前人地po合照冇幫佢p 同佢自己po果張勁大分別

露哂個墊出嚟 驚死人哋唔知你墊出黎

大笑左出聲

加完墊仲要用手夾都係得嗰丁條線
死谷爛谷睇見都覺得佢辛苦

好眼力阿絲打！

講緊同ming一齊個ash定高登果個mrlove ashly

可能佢眼細睇錯以為係side boob

仲記得之前隻老泥係ig story post 68內衣，連人地70b個size tag都望到個下我真係笑左出聲

有野爆？想知

真係好恐怖

胖妹

樓上load圖果下嚇親

上面肥到咁
呢個就一塊板
好極端地唔健康咁

加細碼嘅褲都鬆 咁極端有咩咁值得自豪.... 個pose又唔三唔四

佢可唔可以合番埋個口

知性蝦又係 明明d牙咁肉酸 影親相都唔肯合埋佢

個咀好似小丑

其實佢唔搞咁多，正正常常咁順眼好多，佢個底又唔算差

我成日覺得佢d 五官好似男人
有少少似tvb個郭政鴻

第一次覆哩個post，事因見到yakiwong係story咁樣對佢啲貓，當下屌咗一聲
本來佢好地地咁拍緊貓嘅屁屁

隻貓縮咗入去床底，yaki一嘢捉住佢隻手扯咗出嚟

YAKIWONG你無嘢啊？？？
雖然話貓啲筋骨好軟，但係咁樣係有機會整傷佢，無論有無養過，用下啲常識都知啦下話？

再之後隻貓keep住縮係床下底，而且眼神非常戒備咁望住yakiwong，其間見到佢都有反肚，但大家可以見到，yakiwong一伸隻手埋去，貓貓就反射神經好大咁彈開要避佢

啲留言咁假嘅五十個

Spoon新post

好似撞瘀左兩邊嘴角仲有粒墨想點，搞到我係咁刷個mon以為有粒污糟野

貓手咁幼 真係唔夠膽扯

Yaki實會話好細力同平時都係咁黎表示自己無錯

養開貓覺得冇乜問題
如果個力度令到隻貓覺得受威脅嘅時候
隻貓會還拖or跑走左9年
佢反肚係因為想俾佢摸or玩
利申以事論事

條項鍊又同珍珍情侶款monica vinader

睇返pkj以前真係順眼好多，e家打針打到好膠

分手之前未用YouTube賺錢好好睇

佢分左手之後真係走火入魔

想曬腰幼可惜個pose完全失敗 一啲女性曲線都冇 睇下佢個籮幾肉酸

發覺佢哋好似唔會明順眼呢個概念 以為整到個樣靚一靚(膠)就會順眼 其實好多明星唔係標準靚仔靚女都好有觀眾緣

佢成日都笑得好唔自然 要谷個酒笠出嚟咁
"妹"起個咀笑 好撚奇怪個感覺

Who?

半個kol成日ig問人問題 然後有一大堆人讚佢靚 有人話過有d係自己答 之前有個人話佢幫人紋身紋歪曬 把聲好做作

好慘 其實pr都係搵食姐
無啦啦俾人公開話冇腦

好過del comment既

有咩爆

我剩係知道佢同幫好多kol染髮個髮型師拍過下散拖

咪又係濃妝mk妹一個有咩值得討論

宜家啲kol咁搵得 二十幾歲就自己搬出去住

阿豬阿狗都post上嚟無人識佢呀

阿豬阿狗都話kol

佢好似拍咗片好多年？
好多人覺得佢靚 雖然我唔覺
同埋佢拍打機片多 可能直播都有錢掛
利申：冇睇佢

真係痴L線 一支甜筒十蚊 專登搵個木箱放
咁既野都要派

你係咪未養過貓呀
隻貓反肚唔一定代表佢想你摸佢
反而你摸摸下佢佢反肚咁係代表佢想叫你停手咪再掂佢

利申：屋企兩隻主子都係咁

我啱啱都想PO呢張個妝好撚樣衰

以前好睇咁多SO SAD

SKINNY FAT
一味節食

好MK

間屋咁細算9數啦

有時我覺得佢係 yaki 2.0

臭G

唔好又吹奏返佢以前點好 其實只係一篤屎同兩篤屎既分別

個肚係貓貓最敏感最唔摸得嘅位置嘅位置
佢想你停反而俾個肚你？
利申：養緊兩隻貓

自己睇啦
的確貓咪對住佢信任嘅人會反肚
但佢反肚唔係想你摸佢/摸佢個肚

研究姐，你話你隻貓唔同都得嘅

唔睇果句反肚想俾人摸 咁隻貓都係信任yaki姐
唔係死撐 只係想表達佢咁玩冇乜問題

樓上係話隻貓已經呢左落梳化底yaki姐都仲要格硬扯佢出嚟wor
唔係咁都冇問題下話

咁我都相信養咗一段時間點都對主人有啲信任
但就算點都好，都唔應該咁樣格硬扯隻貓出嚟囉

廿十/ 廿一歲 都自己搬到出黎真係幾叻女

Btw岩先發現我精心瀝血嘅傑作copywithsadelle ig成個無撚左

諗起首歌
好野黎架 哈哈哈哈哈

美

塊面會唔會p太勁。。。痴撚線

其實講真佢地瘦都算好睇
樣都唔係差
但日撚日讚自己點點點
真係幾靚都好撚煩

想講佢呢個樣仲似外國番黎既女仔
好過佢而家格硬扮天生麗質ABC多多聲

但係喎 大把痴線西追擊pkj時都成日話佢塊面大個鼻又醜
依家人地整完唔好睇又話番人

真心想問外國返黎有咩咁馨香
有咩好扮，周街都係海歸
睇唔透

美 你唔洗訓

個太陽曬到正一正完全訓唔到
而家係梳發訓緊

我有2個問題

點解呢條老泥妹 khengchan_ 會紅?
呢個係咩POST??

More

如果view唔多冇乜廣告嘅通常另外都有正/兼職 純粹抌舊錢出嚟玩 會同人夾租 應該幾千蚊一個月租

elevenfloor個model?

偷圖
雖然唔識佢唔知乜水，但感覺好似要貼係呢個post

sor呢張先係原圖 上面係人地幫佢改

笑死
隻手p到彎哂

佢shop啲衫全部淘寶有得賣

睇落去勁大份 唔知平時啲相要P幾耐

佢而家好厚唇
外國興咩佢就整咩

試過係街撞過佢
一認就認到佢個巫婆鼻，都幾核突下
同埋骨架好大份
相反佢個frd hebeau就正常小小

應該係夾錢租用嚟拍片之餘 都可以有個地方得閒hea下掛見到有啲係當個地方係office咁 平時會接啲幕後係個到做 得閒先拍片

陳怡都係 之前教人純素 又話食肉幾撚殘暴
宜家係咁推大陸啲牛肉火鍋

對腳想點

見錢開眼，食兩家茶禮食得咁開心，
咪同暗星一撚樣。

你冇食到肉但因為你接咗廣告而煮舊肉/買舊肉,
咪又係幫兇，一樣咁殘忍。

係咩 無search過 我淨係知佢好中意露野

好似係

成日覺得陳怡呢個女權撚好似怨婦

正到痺呀!

啱呀 庚仔都有御用場地借咗俾pkj啦

宜家好似無再幫佢地影
反之佢自己舖頭啲衫真係唔多掂

屌 你唔提都唔記得個埸地都係人哋signature嚟㗎

個肥婆陳怡佢真係好撚搞笑
成日扮大陸西笑佢地班大陸西
宜家又成日返大陸吹奏啲嘢食

佢講野好矛盾
一時女權撚上身 一時教人食洋腸
又串大陸人 又拍十幾條深圳vlog
講到自己幾撚高智 咪又係見錢開眼嘅港豬

呀Sa都要派 好唔開心

佢好似有少少精神分裂咁

唔明點解有人睇陳怡
成日用自己做thumbnail
見到佢個樣我唔會想禁入去睇條片
最近條片同「兩公婆」個老婆拍
即係之前無啦啦屌鳩alfred買like果2個廢老
群埋d人都痴痴地線
都唔明點解仲有人睇

其實係咩事

ding之前同雪姨嗌完又到sue
都係因為錢

聽朋友講佢仲未有紋身時已經想出名

咪又係星球大墊

唔撚係掛佢應該係以editor身份收？

咁佢個brand 新establish
要做多啲pr 曝光同加強exposure 我覺得唔出奇
奇就奇在連呢啲得一萬幾千幾人既kol 都收就

好驚 乜撚野身體構造

可能係寄俾mings 唔係寄俾佢

佢做編輯而且都算係比較多人識既kol 佢收唔出奇喎

對腳粗到
今次做咩唔P圖

小腿粗過大脾

女人成身紋身真係好污糟好核突，條女真係成個yaki wong咁既款

佢有時同yaki講d野都幾似 佢背脊嗰個紋身先唔知想點

雪姨之前有約Sue

真係好大份

佢著對rickowens著得好核突

唔小心禁錯左負皮佢背脊個d好似想扮曼陀羅但又紋到古古怪怪

包到實一實順眼好多

痴撚線 平時都唔點出MK 今日出新之城 十間格仔鋪十間都賣YAKI隻垃圾減肥餅

唔知佢有冇好似老泥咁用濕紙巾抹翻呢

呢啲私家地方關咩事

Tlt mac張相好假

排牙好似假牙

好似唔係曼陀羅嚟
我覺得有d似舊家私啲圖案

暴陀羅靚好撚多佢個d無得比

要話佢就另外開post啦，佢又唔係begger

成道符咁

都唔知咩style 嚟，唔識欣賞

嗰頭食完 嗰頭掉落海

普通人都拎上黎講同八婆post有咩分別

自己影就條腿又幼又白

嘩，你唔post都差d唔記得呢個人
呢個算係十年前ig啱啱興起，然後算多follower嘅人

⼀手臂以為係胎記

其實紋唔紋身係人地嘅自由嚟 又無侵犯其他人嘅權益
咁樣批評紋唔紋身同啲封建八婆有咩分別
最多批評個紋身靚唔靚 美唔美觀

利申tattooed

其實連人哋個紋身靚唔靚 美唔美觀都唔應該批評
擺啲咩圖案上身 自己鍾意咪得
依家係佢哋個品格行為有問題 咪針對返呢啲嚟鬧囉

最慘樓上條女係邊個我都唔撚知
Wfc

無意中見到呢個IG 有齊最新嘅公關品 就連呀SA個mask都有得賣 究竟係咪beggar賣返出去

一定係啦
跟本好多都有轉手賣出去
只係做得揚唔揚啫

每款只有一件 都擺到明 做beggar fat fat

人地一早講過自己係矮 咁都好講？
老實講 如果當呢度八婆是非post 又唔好怪pr真係當你地痴線西唔理你地訴求

想知係邊個

重要2折岀售
唔係beggar邊有人做到

睇下邊個follow 緊

不嬲弱智西見佢幫yanki宣傳 unfol咗

派完即賣正乞衣

應該唔關事
呢個page我year1已經follow佢facebook個陣Samantha hui仲拍緊文具片

咁可能唔係淨係幫一個beggar賣番出去？
我會覺得佢地班友唔會咁得閒自己post相賣囉 似係其他人幫手

無用咖 冇人會理

佢嗰陣隻眼大咁多嘅

嗰時條眉未畫到長方形又粗過對眼ma
其實點解佢同tina都要畫到條眉又方又黑又粗又長

個樣做乜鳩好撚想嘔

佢都幾勁 越整越柒
好少人可以短短幾年柒咗咁多

搵唔到個mv嘅？想入去dislike

同tlt一齊行兒歌路線？

因為佢抄Tina
撳錯制比咗負皮sorry 絲打

蝗味濃

個巫婆鼻嚇親啲白鴿

試水溫？

Icu可以同rita面對面屌

佢幾撚時收皮 樂壇小強

#能nlm

漢佢老母咪嘴閪

下面有人話「樂彤好美～」

有無人見到tlt出現係電視廣告同陳家樂果個 真係嚇撚死

臭雞張欣欣又出黎乞食啦

一開facebook就見到 嚇死人咩

珍珍個大陰唇真係好柒

sip 10萬個pad

佢一番香港就收好多pr野

有人話茶茶走番出黎
其實佢宜家都冇開ig又唔比人cm
如果佢繼續淨係拍片 應該都唔算出番黎呃錢啦

崠大媽竟然可以同何超蓮同場出席Cartier event
無撚野呀嘛

真係好正首MV
d幕後
無可否認係好靚嘅MV

唔知係咪淨係得我一個覺得佢個樣好娘，笑到以為自己好靚，但有陣娘味，啲唱腔又好似好多年前啲唱法咁，又係以為好好聽

係咪盲撚左呀
呢d牌子一定blacklist唔會買

等緊小美狙擊佢

er...我淨係留意幕後既加工
無點聽首歌

即刻諗起香港啲垃圾kol

無惡意 純粹覺得佢呢排個樣越嚟越似賓賓姐姐 或者泰國人個樣成日都唔同

忍唔撚住留言其實大爺你真係好樣衰

有個dislike唔通大爺又mon post?個重點係佢每個post or story入面佢塊面嘅顏色都係唔一樣

以前幾可愛

唔係葡萄佢
但佢側面真係幾肉酸

cls 你唔講我真係認唔到佢係大爺
黑撚到

有冇人可以講下j lou條港女
成日打曬飛機咁

呢個ash係咪59ash？

Jlou if you re seeing this, Im gonna say ‘you tried’

利申 本來幾欣賞佢「鬼妹性格」又識多國語言 之後發現原來混血嘅外表內心都係死港女一個 unfollowed

想問有冇人睇過呢個YouTuber嘅化妝片 見佢消失左一年

香港撈唔掂 要投靠中國 搵中國粉絲

好肉酸 之前就用黃絲拎光環依家就奶共 得幾個like咋 都唔知係咪真fans黎

佢之前又話喺美國讀書嘅？

短期course啩

咁老仲扮可愛

佢話讀大學喎

幾鍾意佢 佢前排好似話病咗

個mv拍得幾得意，其實有咁既資源點解唔放係其他有實力既歌手到

冇人講

你唔講我真係以為係Halloween妝黎

一定整過容

Between想問返backup晒micnlm tlt個個youtube channel叫做乜名？

Ig shutdown咗 不過啱啱見到佢喺YouTube次上面有post野 話佢成日俾人鬧所以搞到有抑鬱症

佢最近啲片(雖然都係一年前)肥左好多 唔知關唔關佢病事

我記得以前爬過痴線西post有人傾過 有冇絲打記得

好似以前我未識化妝果陣鳩化出黎果d妝
但係我唔會點粒乳頭係額頭

乳頭

一樣名

都唔方係咩真學位
美國好多好學校，但野雞大學仲多，俾錢買就得咁滯

笑了

要蘋果會員先睇得 應該copy篇新聞岀黎等多人d睇到

減肥，對不少人來說是終身事業，但如何減肥也是一門學問。近年市面出現不少減肥產品，包括減肥奶茶、減肥能量棒、減肥啫喱及減肥酵素，不少都於旺角的格仔舖熱賣。究竟是否真的有效？《蘋果》抽選四款減肥產品交予專家分析成份，發現有售價逾$700的減肥啫喱，成份只與一般啫喱無異；部份則含排毒酵素會令服用者肚瀉，連售貨員亦提示顧客「放假先可以用」。有腸胃科專科醫生警告，長期服用令人肚瀉的產品，除造成依賴性排便，亦有機會失去身體電解質，引致頭暈及低血壓。

記者：周詠雯 攝影：何穎賢 李錦鏵

記者上月到旺角兆萬中心及旺角中心四間格仔舖，購入四款熱賣減肥產品，包括燃后鮮奶茶 、Bardox能量棒、Tremella Enzyme酵素及TATAS28青蘋果蒟蒻啫喱；四款減肥產品索價$280至$775不等。有店員推銷時稱，燃后鮮奶茶（$280）可助用家在個半月內減去5至8磅、Bardox能量棒（$380）可「消脂吸脂、改善消化系統」，形容為搶手貨。另一款相當受歡迎的Tremella Enzyme酵素（$335），聲稱可排清多餘油脂、瘦身、減退黑色素。至於最貴的TATAS28青蘋果蒟蒻啫喱（$775）則聲稱可以「針對頑固脂肪、抑制脂肪再合成」，並強調「唔使跑去廁所」。

店員稱減肥酵素「痾到仆街」
記者購買產品期間，店員均稱Bardox能量棒是近期熱賣產品之一，用家「邊食邊飲水」，能量棒便會在胃內漲大八倍，稱可降低食慾之餘，能量棒的纖維亦會協助排走宿便，助用家更易減肥。不過，四間店舖的店員，均對Tremella Enzyme酵素有「溫馨提示」，指酵素「食完係痾到仆街」，並提醒記者最好在放假時才服用。格仔舖B店員亦指，自己曾親身嘗試此產品，稱「真係痛到係要即刻去廁所」，更指「我就係接受唔到」，故服用數日後已停止服用。其中一間店員着記者再三考慮是否需要購買此酵素，稱「你真係咁想痾咩？食咗其他先啦！」但另外三名店員均無作警告。

《蘋果》委託認可化驗所，化驗上述四款減肥產品是否含西藥成份；結果顯示四款減肥產品中，西藥比沙可啶、鹽酸氟苯丙胺、羅氏鮮、酚酞及鹽酸西布曲明，均低於可測出水平。

專家：$775減肥啫喱與一般啫喱成份類似
驗不出西藥成份，就代表減肥產品值得購買嗎？《蘋果》邀請IVE（柴灣）應用科學系講師文嘉敏，分析上述四款減肥產品。

【Bardox能量棒】（$380）
●廣告聲稱功效：消脂吸脂、排便順暢、保護腸胃
●專家分析：能量棒內成份與一般能量棒（約$10）相近，每包能量棒中所含纖維約為一碗菜含量

【燃后鮮奶茶】（$280）
●廣告聲稱功效：有效成分美國酵母鉻，促進代謝、燃燒脂肪
●專家分析：酵母多用作製作啤酒，令飲品有「蛋白質」味道，但並無直接減肥作用

【TATAS28青蘋果蒟蒻啫喱】（$775）
●廣告聲稱功效：使用醫療級果膠，韓國醫生金智英研發，針對性消除手部及大腿脂肪、增加熱量消耗
●專家分析：成份與普通啫喱相近，加上啫喱產品近九成為水份，如果想進食蒟蒻食品，可選擇以芋絲代替

【Tremella Enzyme酵素】（$335）
●廣告聲稱功效：抑脂排脂、分解脂肪、抗紫外線傷害、滋補養生、增強免疫系統
●專家分析：大部份成份均是添加味道之用，另外酵素內有一種法例上無定義的酵素粉「Tremella Powder」，成份成疑。另外，服食酵素後肚瀉並不等於有減肥效用，因為真正減肥需要燃燒脂肪。

腸胃科專科醫生姚志謙指，長時間服食產品致長期肚瀉，有機會令服食者變成依賴性排便；加上經常肚瀉的話，有機會令身體失去電解質、鉀和鈉等，服食者有機會感到頭暈、導致低血壓或抽筋等徵狀。

來源 :

哎呀bardox咪yaki 買個d餅 原來同菜既成份一樣
原來日日食碗菜就可以等同3百幾蚊盒既能量棒入面既纖維

柒到....
人地gem呀余詩曼呀上到小紅書d like幾萬幾萬咁黎
佢靠買like都係得百幾個
冇人識你呀
btw youtube whizoo新片有曾樂彤
下面cm全部都係咪你老母

佢係有講過
條片好似係draw my life?
但佢淨係話去美國讀書
讀左一兩年就讀完
佢自己都話去到外國都係日日hea呀唔返學呀咁樣
但冇講過係大學
佢果時仲話係出黎做左幾年野 儲夠錢就去美國讀

$10.....不過可能佢成本都係
自己轉左包裝

真係幾on9先會再信yaki wong賣d嘢
就算真係想買 去揾第到買都肯定平一截
唔係以為賣得貴一貴就叫高級呀

臭雞張欣欣專心做雞啦好嗎全世界都知仲咁厚面皮出黎刷存在感

無得出ig ad佢一個月搵少十幾萬
點會唔試水溫

佢個下巴 次次見到都頂唔順

Yaki條財路

炸爆yaki個ig比啲妹妹仔睇

搵人去公海開post!!!

佢賣BARDOX真係賺到fatfat
如果要代理佢呢隻餅，同時都要代埋佢啲護膚品先可以拎貨 加上啲餅一盒都只不過係$170一盒 賣到三百幾一盒仲唔賺到笑？

想睇佢仆街好耐

買得佢啲餅嘅人 我諗都冇幾多個會睇新聞

哇屌 乜咁撚肉酸呀
知自己係香港無人鐘意
R埋上大陸
依條女有咩做唔出

佢個樣咁2d邊有大陸人鍾意
啲大陸人鍾意嗰啲一號眼二號鼻標準五官
所以老母彤都係收下皮啦

Bardox能量棒】（$380）
●廣告聲稱功效：消脂吸脂、排便順暢、保護腸胃
●專家分析：能量棒內成份與一般能量棒（約$10）相近，每包能量棒中所含纖維約為一碗菜含量

抵啦yaki wong
仲講話咩好多藝人推介就係好野

買果啲真係弱撚智

見過真人 鼻影的確有d重手

在線等

可能個蘋果記者都係痴線西

點解我用自己ac睇就睇到 用另一個ac睇又睇唔到呢個comment？
唔使擔心我 假ac嚟

死雞當然要撐下飯蓋嘅～

放上蘋果日報個牌留意

版

能量棒內成份與一般能量棒（約$10）相近

呀yaki姐 你個十大主要成份有幾巴閉?
同其他energy bar成份差唔多
你唔好同我講就係你個十大成份加起黎會同其他能量棒好唔同呀
可以爭得幾遠呀?
將一樣成本咁低既野包裝到咁貴
買個D人自己笨柒
但你心腸都唔好得去邊

曾經覺得你變好過 但忍唔撚住屌鳩你
到報紙出埋都仲可以覺得自己係無錯
你真係無撚得救

專家分析：能量棒內成份與一般能量棒（約$10）相近，每包能量棒中所含纖維約為一碗菜含量 yaki今鋪仲唔收你皮

可唔可以掉上去蘋果日報個編報導留言到

屌, 即係同soyjoy一樣
唔怪之得賺到搬大屋

唔好踢爆yaki啦
人地話蘋果日報報導失實啊

入嚟睇yaki仆街
其實諗唔明 依啲野有用 世界上冇肥人啦 點解會有人信同買

fb 冇假acc, 唔想自爆

有無人覺得佢個樣好唔順眼 生完都唔覺得佢有做人阿媽應該有既feel 仲係個不折不扣既mk老泥妹

俾d 又要減肥，但係又懶既冇腦肥西，先會信！供yaki 去旅行，供佢養埋條mk仔，yeah

係yaki ig唔見有人屌佢嘅留言 同唔見哂你地post個蘋果個啲野 係咪比佢del哂?

太長唔quote

Yaki姐個回應又空隔又標點符號係jm9
唔識打書面語就打返5p口語啦
字都唔識多隻

佢回應嘅第一點睇到我r曬頭
話纖維量唔止一碗菜
但用咩十大成份嘅功效嚟講
姐係菠菜有鐵質會令佢嘅纖維量變高？
Yaki姐嘅邏輯係錯撚曬

喂yaki唔好咁肉酸啦
人地專家分析都有得死雞撐飯蓋
講到人地失實報導
笑死 不如講蘋果啲人針對你唔like你啦

Btw樓上貼fb cm個絲打自爆咗
大家post cap圖自己小心啦

用幾多牌子嘢都係一浸mk老泥味
渾身cheap味

小老泥b就著taobao衫褲鞋襪
老母

完美展現咩叫1999

佢講乜 冇讀到中六所以唔識綜合 ?

頂仲諗住冇整漏嘢添
點知

個胸同平時爭咁遠

65馬幣大概成百三蚊港紙
Yaki賣成兩倍幾

有人post 左啦

遮漏左自己呀

yaki會話蘋果唔鍾意佢 所以佢點解釋都係錯

1. 報導有誤導性就快啲告蘋果同個專家啦人地同你檢驗嚿餅 緊係包埋個"十大成份" 除非記者買個嚿冇"十大成份"
唔係再同你詳細分析個"十大成份"都係等於一碗菜

2. 專家化到嚿餅同其他3款有西藥成份 緊係一齊討論啦 你口話冇西藥成份就冇啊?人地請埋專家嚟化驗 你起碼拎份化驗報告出嚟證明冇西藥成份先好話人報導失實啦yaki姐

3. 蘋果係講緊個款減肥酵素 yaki姐係咪讀到中二 太長嘅報導 講超過一款產品就get唔到講咩?

4. 作為香港總代理嘅你 知道出面有假貨係咪應該採取法律行動 而唔係ig到講啊 btw你嘅下線緊係要賣貴啲比佢 唔係邊個同你買餅供你養家去旅行換屋啊

佢其實正職係做緊咩？

鄭金鈴又話老母對狗敏感，所以迫於無奈棄養肥波，結果老母同隻狗攬埋一舊都冇事

認真，樣唔靚唔緊要。
但唔好成撚日扮女神，仲要睇得出佢真係好有自信個下先想嘔
連登仔之前留意到你都係因為你對奶同成9日拎空姐相出黎打飛機咋

講得太多大話，多到自己都唔記得

yakiwong可否收皮
你對啲狗餅有信心咩即管搵專家驗下囉

俾三百幾蚊買盒餅黎屙屎

點解睇唔到你地d回應 係咪佢block左？

講到啲餅成份咁天然 又可以keep住食咁多野都瘦到
冇理由比minnie食會冇效果掛

個post係一星期前

最尾嗰句係咪串 Minnie 啲脂肪？

睇死之後有咩事咪懶供應商供應商咁同我講嫁 我照講番出黎 我係唔會錯嫁將責任推得一乾二淨

佢前前後後講咗幾次話蘋果失實報導 咁依家蘋果失實報導 誤導讀者 阻住你條財路呀 Yaki姐仲唔快啲放上你story公審下蘋果篇報導？？

每日一條蕉仲天然

仲要成日賣大包拋個波出黎

到底有幾多個無知少女俾佢呃呢

呢啲都算好啦 會睇下新聞
仲有一大堆比人呃完都唔知

好熟悉既排版抄得咁明顯

完成唔明點解有人買咁撚貴

年少無知

死要粉紅，執相執到成個bb 都變哂粉紅色
真愛呀，有冇人知小強而家做乜，見佢地住間屋幾大幾靚，生左兩件 點養呢

點解好似一直無公開佢老公係小強既

呢對真係真愛 以前小強冇錢 拎佢啲相機去賣 上埋報
換作正常人 報警+分手

執相執粉紅色都要講

做咩抄人地個signature橙色filter啊

呢樣真係無聽過
之前睇話佢地宜家果度好似係租，係mos

咁似luiman2個個😂

嘩好倒米
搽完好似佢咁乜火都滅晒啦

Yaki姐 回應返bob叔事件未 做咩skip左

執咩色都屌會唔會太過份呀？
佢又唔係話粉紅色係佢signature
屌d kol 屌到走火入魔

咪係 小題大做咗

我個朋友廿幾歲都買咗 即刻cap俾佢睇 佢話攞嚟屙屎用 我講笑吔蕉啪麒麟果都得啦 點知佢答我 你鐘意啦
真係點醒佢都唔識醒 我相信有更多十幾歲啲𡃁妹會跟yaki買 fatfat啦

究竟專家講野可信d定中三程度既yaki姐講野可信d?
呀 學歷唔代表一切 專家都要聽yaki姐講

照yaki姐既人生觀嚟講個啲專家係讀死書㗎咋 緊係唔夠佢有人生經驗

Yaki連人地報個價錢唔一樣都叫失實報導
大佬 人地搵一間個價錢比
個價同你賣既價唔同啫 但賣既野一樣
報導又冇指明係你舖頭用380蚊買盒餅返黎
點樣失實報導

人地拎去驗啲餅得一碗菜既纖維
有再多既咩力量成份都好 個餅都係一碗菜既纖維
都冇失實喎
除非你啲餅少/多過一碗菜纖維啫

最後講埋減肥要燃燒脂肪
你塊餅 食完唔會肚痛又點
都唔係靠食餅減到肥喎

你理得人姐，小強轉做幕後好耐喇，佢自己又搵到錢岀show做model又有自家品牌點會養唔起？？
同佢本身成個ig都係粉紅色tone嫁喇咁都有得講

咪就係肥蛙既排版囉

之前見好多人都照抄呢個格式
但係今日見到gigi係直頭copy咁款

你可以留意吓 以前啲人嘅淘寶開箱

我個朋友又係 明明好平嘅生果都可以屙屎啦
就係唔明點解佢哋要用咁多錢去屙屎

yaki姐又話唔會屙嘅

個日絲打屌完佢撚貓，佢就出post
都跟得幾貼

人地生幾多件點養關你鬼事咩屌

支持yaki姐告蘋果失實報導

咪係囉 為講而講

屋企唔算大，佢住酒店apartment

成日夜媽媽見佢地系7-11買野翻去
都好sweet 咁阿

成功幫你銀包減肥靚抽
YAKI又要搵新財路了 不過你咁醒 好快又會諗到啦
旅行團囉 我實報名

係 返

想問吓篇減肥餅報導開咗獨立POST未
將佢推到上熱門 比多D消費者睇啦 點醒吓D妹妹仔啦
賣垃圾餅賣到換屋去旅行買名牌

之前睇過有人講話佢地係租酒店apartment
佢地係租同酒店泳池同一層,一行出去就係泳池
所以睇到啲相會覺得佢屋企有私家泳池咁
其實係公眾泳池

當租樓？

Btw佢個樣同以前完全唔同嘅

好明顯呢啲係程式入面有啦 唔係點會咁多人用阿 唔通我整ppt用佢預設個啲底色又係抄咩

屌啲kol唔係問題 合理都好啲阿 但呢個po真係好撚多人為屌而屌

Yaki Wong真係完美演譯人無恥便無敵呢句
小強係打不死架大家唔洗諗做低佢啦

隻貓點逼佢打啊第一張圖佢咁秤起隻貓好明顯想走啦

系你老母

反而驚訝佢會同tommy一齊

其實yaki姐仲記唔記得自己一年前話自己改過自新拍過段youtube片講減肥呢 ？
印象中佢個陣係靠控制飲食同做運動減架喎 依家就話靠個十大成份餅 咁樣前言不對後語黎呃啲妹妹仔 自己唔會覺得尷尬架咩？

其實蝗蛉有無諗過唔關個gip事？
成身蝗蟲都味唔好怪落個gip度好喎

一係你就講佢衰咩
攻擊人肥有d弱

收皮啦垃圾yaki 咪撚再解釋啦 不如你自己諗下點解你賣乜撚野都出事

tlt好似大白菜

唔好懶醒啦..
賭乜都得 程式入面係無呢一種排版

又真係幾似

你搵到預設有？
有就唔會話佢抄啦

你喜歡啦

咪吹水先得㗎你
多人抄 唔代表係預設

但咁仲有人會買？！
不過佢好快就賣另一樣
本能

一直覺得佢好似一個男人但又up 唔出似邊個
係佢啦！樣衰女版郭政鴻

pkj 踢爆人地間野賣淘寶野
但其實淘寶都係泡菜代購黎
間野係咪同佢有仇

可能R唔到Sponsor呢

叫佢快啲狙擊肥瓜

乜野minnie最近身體唔好做完手術飲食要跟醫生建議
呀「小編」你講出黎自己忍唔忍到笑呀？
人地minnie餐餐飲緊啤酒，我就唔信醫生建議佢做完手術飲啤酒幫助身體復原

你地唔係話你地個bardox成份天然到糖尿病孕婦都食得咩？
咁minnie做完咩手術咁巴閉連「咁天然」嘅野都唔食得反而可以餐餐飲酒？

摩擦力呀yaki姐根本次次出事都兜唔到 上次佢直情唔撚理bob叔話佢啲乜 繼續自欺欺人啦

咁不如你拎啲實證證明我吹水啦 等我收皮收得心服口服啦 有啲種排版 又方便人睇 夠簡潔 用有乜撚野問題 呢種排版講緊唔只係香港既人用 仲有外國既人用 啲人用咁咁耐都可以冇啦啦屌 真係

洗唔洗咁大反應 你係佢本人？
第一眼睇個thumbnail仲以為係polly 紅色衫 紅色頭髮

討論區 討論下就係佢本人咩 我連條女係邊間都唔知 係覺得總有啲人要為屌而屌 唔係咁好囉 好似yaki個單我覺得大家都講得合理 最緊要係理性討論唔係盲反

個*

證據係根本無喱種預設排版
唔係都唔會佢話抄
佢直頭一模一樣咁制

成堆comment都係話yaki wong笑死

蝦乾P到自己咁嘅樣

p漏個鼻哥窿？

蒜頭鼻

個嘴好似*咩*咗咁嘅

幫nars倒米

成個阿花咁樣

所以可能一直d衫都係淘寶同款 見佢成日買d垃圾衫都要成千蚊，e家係到扮開心大發現

呢張仲驚嚇

一直覺得雪姨個樣似隻鹿

仲有果個垃圾csk alison 真人黑到賓妹咁 ig d相白到反光咁咪玩啦 腳又粗 平時d相究竟要p幾耐

中間好靚

其實佢真人對腳真係勁粗。。。之前見AE個廣告佢腳都算幼 以為佢真心瘦左

拍埋落佢港姐fd到完全係mk妹 宜家好似痴埋去大爺到 啱咖啦 物以類聚

係我無知定點 馬來西亞係打殘體？
Btw係反映先岩定回應啊

我最唔明係大爺點解可以無啦啦痴到港姐
明明完全無關係
好似係kosa介紹？

平時睇YouTube都好多打殘體既話自己係馬來西亞人

虛假報道？希望蘋果再查落去 唧牙膏

Hera chan咪又係典型大學mk妹一個

Agger根本成班人都想紅 佢叫做係學歷高d既mk妹 又好命少少咪做到港姐 大爺俾盡中學grad

好多人生經驗嘅yaki話係馬拉西人呀

粗到條裙個hip位

佢個下巴點解宜家尖左咁多 係咪同大爺同一個醫生呢

好想睇間公司告蘋果
快手

其實係港姐黎講都唔算學歷好高啦
反而fyy個樣好本地之外 又唔會覺得佢好mk
覺得Hera chan應該係唔會紅到果啲黎
Btw csk alison比我想像中肥好多 佢啲相都幾瘦。。

好彩對手對腳無事咋 以前mk介到周身刀痕
如果唔係都唔知點洗底扮清純

唔怪得知tlt ig無哂串佢嘅comment
咁啱見佢賣廣告 留句咪nlm 俾佢del咗

mk黎講梗係一山還有一山高啦 here chan呢d真係係中環求其執件都靚過佢

可能睇咗fyy兩年順眼咗？
Hera Chan真係一啲星味都冇 行出黎同一個普通嘅kol冇咩分別

其實蘋果都話西藥含量低於dectection limit ，姐係低到驗唔出
意思係 好大程度同意個產品成份無市面常用既瀉藥。
因為科學角度唔會講絕對無，只會講低於dectection limit。

但間公司依加係咁強調咩產品安全 無副作用 ， 叫大家安心食用 係轉移大家視線，蘋果根本無話你成份唔安全。 間公司淨係強調無瀉藥 避開唔講人地話支能量棒同碗菜纖維含量差唔多呢點

話說日本soyjoy都唔洗10蚊條 你啲馬來西亞能量棒貴人地幾倍

一直覺得hera chan個樣唔靚，條頸又長
中環d女都有貴氣過佢

Csk alison咪beggar囉 成個人圖文不符wor ching

佢啲fd cskalison同大爺好想靠佢上位架
記得果陣選港姐定華姐 連登有巴打提起觀眾席啲人 大爺即刻對號入座

支持bardog告蘋果

csk少化妝 唔識化 唔出妝片 但收化妝品
大爺都話化柒妝出柒片
hera chan以前咪又係begger 佢未選前都收過啦
又係乜柒都無出過

其實好想知佢之前明明係痴線西竉兒
又清泉又盛
家下比人咁話 個心態係點

係咪要比嗰個咩肥娃睇

唔好賣啲咩肥婆顯瘦衫呃人

唔俾人留言

唔知佢邊個 但係得30幾kg都幾誇張下...
雖然想著衫靚啲真係要減肥/keep fit
但係佢講到唔食野幾日就可以瘦 講到減肥咁容易咁
同埋正常人5日唔食野應該頂唔順 食番都會肥啲
如果減肥咁易 呢個世界冇肥人啦

明明就似山並先生

果個叫肥瓜
肥瓜同肥娃唔同人

屌 又真係

當然啦，我指緊上面佢針對肥人賣衫嗰到，希望肥瓜唔好再呃自欺欺人，再欺埋人哋，已經唔只係視覺上嘅問題，而係長遠嚟講對身體嘅影響

真 擺明為釣金龜 做到太出面 好肉酸

似馬面

肥瓜啊肥蛙清泉黎

其實點先叫清泉
之前tlt又話係清泉
清泉個定義係乜

咪用tlt黎比tlt做youtuber個時已經抄妝
肥娃搞youtube係為左佢design個隻公仔
宜家紅左都無忘記初心，年年擺booth design新款
廣告會講明但都極少，唔同個啲收禮物hashtag完多謝就算嘅kol
同埋佢條仔都係宅男黎佢地啲旅行vlog係食飯團、去秋葉園同買二手衫
兩個極貼地

利申：打山

好大個官威

其實講對身體影響，呢條友3xkg，五日唔食野，不徨多讓
唔好吹奏瘦=健康
有啲少肥既人食得有營養，kp著做運動，其實健康過好多瘦人

好憎d人話瘦就健康
先咁多人買餅

咪玩啦fyy 先係最mk

睇落好大間公司咁，其實好多外國出名youtuber都有同佢打廣告

同蝦乾自己post嘅形成強烈對比
搞錯呀屎盆唔幫蝦乾P
又話Buddy嘅

鼻哥隆邊大邊細

頭先見到tlt ig Mac 最新條妝片
忍唔住comment 話：你五官化唔化都係咁扁
佢嬲到九秒九del左我個comment
洗唔洗咁撚小器
咁唔接受批評 學咩人做明星？

唔明NARS點解要搵佢地兩個扮乜鬼BFF
佢地私底下都唔似係好friend
只係兩個beggar係ig上面互讚
屌諗起都好嘔心
之前呢個系列搵靚湯兩姐妹咪幾好
起碼都吸睛
呢兩個完全係倒米啦
真係好活潑既珊瑚色呀

網紅KOL張欣欣涉嫌恐嚇媒體 刪除有關報導

38頁 #928 大家睇下呢個留言
你老尾makeup forever 係咪on9?
Support 雞欣
無撚野掛？！

其實呢⋯⋯點解佢地收到禮物要
多謝😭😭😭好多謝😭😭😭好好好多謝😭😭

好似乞錢咁
正正經經收左講下用後感都好呀
我地消費者唔係想睇你地點
“😭😭多謝你丫pr~~”

永遠唔會幫襯香港make up forever

中學都未畢業嘅人笑人係IVE講師？真係笑大人個口咩

人地yaki姐話你地啲窮撚唔係我target market呀！仲係度嫌我啲野貴

屌你 yakiwong
中三都唔知有無笑人ive 講師
係咪以為教ive 唔洗學歷

中一咋

庚個bff唔係珍珍咩？
之前成日叫對方係bae 又交換護膚品用 又打扮到孖生姊妹咁咖

pkj喺ig unfollow左庚啦

Bae不過一年？

Yaki係咪以為講師同佢一樣學歷

放上蘋果動個編報導 比人睇下佢幾智障

Yaki 係咪唔識字

《蘋果》委託認可化驗所，化驗上述四款減肥產品是否含西藥成份；結果顯示四款減肥產品中，西藥比沙可啶、鹽酸氟苯丙胺、羅氏鮮、酚酞及鹽酸西布曲明，均低於可測出水平。

睇你條傻閪激到氣急敗壞就好笑
越講就越九唔搭八

咁就叫作出回應 件事都未解決就話可以安心食用

btw蘋果唔係話西藥成份低於可驗出水平咩
點解佢好似係咬埋蘋果屈佢地有瀉藥咁？

老實講 我唔覺得蘋果果篇報導算係攻擊性/負面形容至少驗唔出有咩藥成份 我已經好失望

ive講師張沙紙就唔係沙紙？人地個尊業資格會因為做ive而廢咗？
iphone水貨同行貨兩個價嚟，所以水貨岀事唔關行貨事咁解？
有本事告蘋果吖，失實報導吖賠L死佢吖，告得贏你下半世唔洗休唔洗賣濕鳩減肥餅外國護膚品吖。做乜唔告吖？人地詆毁你d減肥餅喎快d告蘋果喇做乜唔岀律師信吖？告喇你唔係好嬲好唔gur好理直氣壯嫁咩？

大爺同條大陸婆都有人吹奏?

總公司同yaki姐其實睇清楚蘋果篇報導個重點係邊到未呀人地話西藥成份低於可測出水平 唔撚係話你隻藥有西藥係得你先會睇完個句低於可測出水平就起晒鋼
正常識閱讀理解既人睇完呢句係唔會覺得你隻藥有西藥架 請問咁樣點叫誤導讀者呢？

專家分析：能量棒內成份與一般能量棒（約$10）相近，每包能量棒中所含纖維約為一碗菜含量

不如解釋下你啲十大成份同一般能量棒有咩分別先啦，同埋纖維係咪真係等於一碗菜呀？你真係解釋到係專家分析個部分係有失實嘅話我同你講返sorry添啦yaki姐

可能佢以為ive唔勁 所以啲講師都一樣
事實係 人地可能唔係最勁 但一定有足夠嘅專業知識囉
佢係咪成日同人講唔洗讀書 講得多就以為自己講嘅係真理

band3學校d老師全部冇教師牌嫁，唔洗讀書識人有heart就可以做嫁
CLS，常識都冇。

佢冇否認營養等於一碗菜
只係話同$10 能量棒唔一樣
可能係指包裝、品牌、價錢唔一樣卦
我就係賣得貴呀 吹呀，你唔係水魚唔係我嘅target customer

家陣佢話報導失實屈鳩佢喎
作為痴線西 一定要搞大佢 等大眾還返YAKI一個公道

第一次睇澄清文咁冇說服力問心無愧嘅話大可以拎去診所化驗 以正清白

因為兩個beggar都冇乜bff啦
未要一齊扮friend囉

To:中二講師Yaki姐
Yaki姐你平時啲偉論唔係成日標榜唔洗讀書，搵啱自己既路行行出狀元㗎咩？
你做咩依家係到強調人地係IVE講師？
係咪如果佢係港大講師就有說服力？
自打嘴巴
証明你自己潛意識都覺得學識好緊要
只係你呢世都唔會有，就係到洗自己腦
不過你自卑自欺欺人就算啦，係到洗埋啲妹妹仔腦
係咪驚十年後啲人進步曬，你一個中二學歷無專長無技能既人要乞食？
相由心生，真係覺得你個樣越黎越三尖八角，醜人多八怪咪你呢種

利申：唔係話IVE講師無學識，係代入返中二Yaki姐睇唔起IVE

佢棚牙

曾性情上次post story咪人老母一定係搽咗MAC呢枝粉底啦
做最真實嘅自己

佢係咪以為ive講師係ive畢業人地做講師點都會幾個degree係手 好過啲中三都未讀完既人

pkj出咗條igtv，片裡面又識講做gym化妝唔好但又揸一堆嘢上面，最好笑係連d外國人都留言串佢

教ive嗰個唔通係讀ive出身咩

假膠掛..

只係nursing fg，正常學歷水平

揸skincare同防曬都正常嘅
但最後係揸埋
brow gel, eyeliner, mascara, blush

就係講佢後尾個堆囉 紋咗眉同眼線都仲要攪咁多嘢

蘋果：Yaki智商低於可驗出水平。

嘩！咁撚醜都做到KOL

頂唔順佢條片狂chok英文

話說佢讀邊間u

磁能線 搽得尼我都做完啦
做完都沖涼架啦 搽咁多托咩

好似係樹仁

樹仁

畫眼線同睫毛真係over左
唔驚會溶到變熊貓眼㗎咩

之前金蛉係咪嫌walterkwan冇上進心
宜家人地同歐陽娜娜一齊夾歌
利申：唔講政治嘅話 我諗歐陽娜娜都算叫勁？

大家體諒下yaki姐 人地中三都未畢業又點會知教大專嘅起碼有大學學位揸手
甚至雙學位/碩士/博士 有啲教ive嘅本身都係"大學"教 只不過pt去大專教

樹仁新傳？

明明yaki讀過剪翅 做咩笑自己人

蝗蛉唔係識左個韓仔飛起Walterkwan咩

魔術師玩完就算啦同蝗蛉過人世咩

Yaki可以fatfat都係因為仲有一大炸同佢一樣冇腦嘅mk妹
冇乜批判思考所以真係會蠢到去買呢啲濕鳩餅，一心相信可以靠此瘦身讀書少又真係特別易呃

比人踢爆個魔術師有女朋友架
過咗一排就冇同蝗蛉聯絡啦

屌你老母真係笑撚死
係到強調由ive講師講出嚟就冇說服力
大佬呀 我明你讀到中三冇讀上去 但你知唔知好多講師唔係教死一間院校㗎教ive既同時都可以教hku㗎
你唔係以為教ive就代表佢只係ive畢業啊嘛 屌你老母呢啲logic真係笑撚大人個口 講出嚟羞唔羞家

多謝yaki姐提供笑話

最諷刺係佢成日宣揚唔讀書都可以成功，另一邊廂又以為ive講師無認受性，係咪姐係認同咗高學歷先有可信性

原來蝦乾係單眼皮？

大姐呀 其實好多講師係出嚟做左好多年野再教返書架你唔比人地以前真係做過營養師？就算冇 都一定有相關學歷啦 唔通人地蘋果求其喺條街執個呀伯嚟扮講師狙擊你咩
一直以嚟啲人笑鳩你話讀書冇用呃妹妹錢都冇乜出聲 但今次真係見識到原來人既智商真係冇下限睇到你用咁既既logic去駁又駁得柒真係嬲嬲地

係喎 絲打突破盲點我係佢真係唔知點兜

又p大隻眼

笑死 100度滾水碌con都無咁好笑佢講到乜人都做到ive講師咁 ive都係大專黎架咁人地係大專講師呀依家 到底係大專講師可以稱得上係專家定係yaki姐係人生觀專家呢

下個post 置頂yaki 姐d 柒事

佢自己打完會唔會覺好笑

因為佢哋根本唔識咩化妝技巧
自己都提供唔到有用資訊
又點會識compare好唔好用
咪唯有講多謝

唔知幫蘋果做分析個講師睇到佢俾一個中三學歷話佢係求其搵返黎嘅ive講師就叫專家會有咩感受呢

唔用學歷區分人等 用職業就得呀？

痴線啦一陣拎份報告出嚟真係得一碗菜纖維含量就笑死人啦
Yaki姐告佢啦 平時講一兩句你唔讀書都都打幾廿篇文發表人生觀 今次唔係就咁算呀

用個分身屌鳩左果個yaki

好好奇呢個痴線西post係咪個個都係絲

個妝化到咁都好意思po出嚟講。。

又話人求其搵個ive講師 又話人用學歷區分
有精神分裂就睇醫生啦

Annabelle仿妝？

個眼影想點？庚姐真係

好明顯駁唔到就搵其他嘢嚟講
答到1999咁

咪講撚左囉
你重睇篇報導啦盲撚，理解能力低到咁⋯

驗不出西藥成份，就代表減肥產品值得購買嗎？《蘋果》邀請IVE（柴灣）應用科學系講師文嘉敏，分析上述四款減肥產品。

【Bardox能量棒】（$380）
●廣告聲稱功效：消脂吸脂、排便順暢、保護腸胃
●專家分析：能量棒內成份與一般能量棒（約$10）相近，每包能量棒中所含纖維約為一碗菜含量

知你有mon post highlight 埋比你睇啦盲撚

咪再為接駁而駁啦mk yaki
我戥你尷尬，講完會唔會打冷陣
Btw 佢條仔今次唔出黎反駁嘅

Yaki姐叫你地努力工作 去旅行一啲都唔難
唔好再好呃呃聲啦，佢係努力工作呀，努力入啲能量棒再賣到貴一貴，老實商人

係咁旅行 又換屋
仲要包貨寄貨都唔係佢做 佢辛苦咗啲咩？

「點解唔逐件講」因為均低於囉懵撚均低於唔係指平均低於呀 係每隻都低於平均呀 就算分開講你都係均低於呀明未呀

屌打到我睇個均字好陌生

辛苦在要點樣兜返自己大話

好撚好笑yaki智商原來可以無下限

佢個妝令我忍唔住log in覆
較咗signaturrrrre橙色filter兼執晒相啲眼影都咁明顯blend唔開
真人啲眼影應該實色到似濕疹生上眼
仲有佢唔好再夾硬吱個梨窩出嚟
我第一眼以為佢嗰個位俾煙頭辣親

其實yaki不如算啦
間唔中啲產品都會俾人評下冇效呀
咩幾百蚊嘅cream同幾十蚊嘅一樣呀
啲brand會唔會衝岀嚟狂解釋（掩飾）？
其實啲人咪又係照買

就好似opera唇膏好似話有螢光劑同paraben
咪又係繼續有人買
呢個世界係有咁多無知少女㗎啦
佢賺埋咁多錢冇理由唔知㗎

更何況 人哋又唔係驗到你有乜有害成分
自己衝岀嚟柒做乜
我真係分唔到究竟佢係理解唔到個化驗結果
（唔明個結果驗唔到藥物成分
以為人哋話佢有瀉藥）
定係此地無銀

正印靚過蝗蛉咁多

呢個係咪icu個大隻仔洋腸男友無follow佢啦喎

唔係散左咩早幾日佢ig story先痴住另一條仔

Yaki Wong 見到蘋果‘不實’新聞報導起勢咁覆班網民
又唔見bob叔 屌鳩你果陣瘋狂咁駁咀 選擇性失明

嚇親北歐蝦連chicken都唔識讀，讀tray-gun

Yaki姐mon post見到要記得進修下中文
仲要用中一嘅角度認為applied science 唔係相關範疇

Source: vtc website

均低於唔係解檢驗結果嘅平均數低於，係指四款都係驗唔到
蘋果驗唔中條bar嘅有效成分，點解唔去認可化驗所驗下所謂十大有效成分有冇害、含量有幾多

其實呢⋯⋯
好多kol都會接廣告賺錢
比人追撃 都係屌唔講明 講嘢又唔中立

好多kol都有代購 賣嘢
咁點解又唔見我哋追？
大佬 你賣既係食落肚 係減肥 仲衰過廣告唔講明
仲要咁貴 又無效
唔係呃 叫咩啊？

你咁樣就唔啱啦

所謂嘅「專家分析」 背後係根據啲咩去分析呢？？

專家分析 專家自己講架啫 數據呢？

專家點會一眼就知道入面有幾多纖維量呢，可？

Yaki 姐姐想表達咩？

原來搞咁耐係yaki姐唔識字
「夾埋黎講，平均低於」
救命
做lab test實係會溝埋4款要test既野黎做

屌 廿幾歳人 都唔知「 均 」有「全部」、「都」咁既意思

好似真係少見喎！
我記得佢講過拍片係為左自己隻公仔可以出名多人識 咁佢係女仔 所以先順手拍埋beauty片 主要都係想介紹佢隻公仔
同埋佢話佢都簽過公司 有底薪 搞到果排個人勁懶 又唔出片又唔畫畫 所以份約完左果斷唔續 逼自己努力d做野 （佢年宵擺幾日都賺左15萬）
解釋埋點解d kol一出名就唔出片

絲打識真人？又知15萬？

無讀書係咁

唔好意思我”見識少”
唔明yaki姐答緊乜
人地問緊你知唔知均低於同平均低於係有分別
人生教練你答緊乜

蠢撚到溝通唔到
380/ 12(一盒)= $31 一條
比較到嘅結果係 $31 同平野$10 嘅成份相近，每包中所含纖維約為一碗菜含量，
簡單黎講平野同你啲貴野一撚樣，性價比低，可以唔洗買你個啲呀
咁講你明未

經典

睇到我r撚晒頭 冇讀書真係好撚大獲

report要寫結果
通常都會寫差別最大 最高最低
同平均之類嘅數據
Yaki姐你都有讀過中二連DSE綜合卷都冇做過？

報紙會唔會全份化驗報告登出黎呀
登份化驗報告，讀者唔識睇邊個明呀，
所以搵個講師黎分析，咁就話人9up 無資料數據

屌 成份報告撻出嚟yaki都唔明啦
到時又係到鳩噏當秘笈 自相矛盾咁反駁㗎喇
你永遠叫唔醒裝睡的人

讀到中二都有資格話ive講師講野冇公信力 新聞出咗仲會去幫襯嗰啲十成係冇腦嘅MK妹
睇佢ig仲未回應bob叔屌柒佢單野

到底中文係差成點先會將「均低於」誤以為係「平均低於」

(突發)屌你老母丁可欣準備出新歌 再度上水試水温

風頭火勢 仲出歌

食咩bardox啊 ？
百佳買枝10蚊條soyjoy 仲有錢淨去買水果食
300幾蚊馬來西亞餅

@ken_bek
仲記得Rosewood 個晚攬實一齊影相
但係Ken好似同緊第二個女仔去旅行

真心我真係唔明...
唔識英文都算...
中文係母語黎, 點解閱讀理解仲差過小學生

其實小學生都知均低於係咩意思...

岩岩睇到 連馬來西亞莎莎都有賣

搵人send翻呢個比佢？

真係好撚on9...
又係佢自己話用均低於係誤導
之後原來係佢理解錯咗 又繼續死兜
本身唔讀書都冇咩大問題 但係好似佢咁中文字都唔識多個就真係陰公

唔洗啦，係人都知佢不嬲都有mon post
鬧佢啲評論永遠都會零零舍舍有1個負皮係度
寧願花時間做埋啲無聊事留負皮都唔好好增進下自己

佢兜嗰段解釋真係完全睇唔明

人地話佢理解錯
佢就話人地比人誤導
係咪我地一齊都比中文老師誤導

點解我唔明yaki姐講咩

屌yaki姐你冇讀書就唔好喺度獻世拋書包啦 好老尷呀 ive你都冇資格讀 仲好意思話咩ive講師

想問mon緊post嘅你 智商有冇60?

好彩你唔明
明咗即係思維同垃圾yaki一樣
正常人又點會明白到蠢人諗咩？

成班妹妹仔仲幫襯個低能兒買餅仔食

屌你老母 減肥要均衡飲食 少吃澱粉質 多做運動 係燃燒脂肪呀

開始懷疑佢特登亂噏等我哋睇唔明唔繼續同佢拗

倫敦金都係返緊工一定無呃人錢架

又要懶 又要瘦 唔可以全部blame on yaki個八婆 根本依家啲妹妹仔個觀念都錯哂 究竟個風氣點解差得咁緊要

聽到佢讀”chricken”嗰下 打哂冷震平時又扮哂正音

中三ig 講師yaki

所以新一代既真係要讀好啲書，讀唔到大學都讀返個文憑
睇到yaki連中文都答到咁1999，無讀過書既真係差啲

IVE嘅講師入面 都真係有考咗牌嘅營養師

突登去佢ig睇下 見到佢教人影Flat lay
屌 完全唔知咩構圖 影埋右上角個忽吊燈係想點 仲好意思教人攝影

其實IVE講師唔撚係IVE grad，人哋係好高學歷/好多年經驗先會做到講師
Btw就算IVE grad都高學歷過你啦 唔通信你講嘢都唔信講師講嘢咩中三mk妹

巫婆好恐怖

Merry姐係咪玩9佢
就黎走光 條腿成條老泥棒都post出黎
真係夠老友

中二出身個個你有mon post架嘛？
跟本推廣食減肥餅去減肥已經有問題
依加驗到有問題仲係到死雞撐飯蓋
都岩既 要保住自己飯碗
但做咁多衰野都仲理直氣壯話自己岩
呃呃埋埋咁多錢 真係小心自己收尾個幾年呀
有咁耐風流有幾耐節惰

Ive 應用科學啲講師好似好大部份都係專業範疇既人士黎
真係有yaki講既藥劑師添

我當就算冇專業資格
拎舊野去化驗所 做lab啲人唔通要營養師先可以做食品相關既test咩
拎舊野去驗 驗出黎睇個結果啫

人地一直講個纖維量大約等於一碗菜
佢就係咁話啲成份唔係等於一碗菜
大佬呀 簡單中文都唔識睇
搵咩專業人士講都冇用啦

Live講 佢唔小心自爆

有幾個原因
養懶左同埋一定要出event佢唔想咁所以唔續

倒果為因
零售商有賣唔=100%安全架喎
好多都係上左架開賣 驗到有事先落返架
零售鬼得閒同你一件件咁攞去化驗咩

Con又有事
減肥條又有事
佢賣啲野仲點會有人信

中二

中二未讀完 所以嚴格嚟講應該係中一？

Yaki真係好撚柒

好想推到佢仆街
推動晒d壞風氣俾下一代
叫人唔好讀書，又賣埋d 垃圾俾人
講真拎纖維真接食raw fruit/vegetable 唔好咩？
呃埋人地個幾百蚊
佢老母唔撚識教就咪撚生啦
真係要屌佢老母

車15萬果次係第一年年宵 係佢公司做
佢都無講15萬 佢係話1500架風車啊大佬

同埋接好多廣告 啲廣告永遠係唔比講negative 既野
例如 個cream潤 可能油皮唔岩
係講返呢啲都唔得
話唔跟公司 自由度大好多

講真要拎纖維直接食raw fruit/vegetable 唔好咩？

其實佢真係

都feel到肥娃同佢條仔都真心鐘意畫畫，唔係begger，但佢style太妹妹仔，所以睇過下一兩條片就無睇

成日覺得佢地下下話有人問佢乜問佢物，其實係虛構出黎

ff

頂唔順Yaki姐多多聲氣，讀得嗰中三，係度批評人地ive講師唔夠pro、唔夠料去comment佢嗰條呃人條
我決定上網search一search文講師個background去log yaki姐棚牙

嗱，有圖有真相，文講師大學係讀Food Science and Technology，另外佢仲身兼Hong Kong food professionals association嘅Chairlady
Yaki姐望清楚喇，批評人之前，睇下人地咩料，再唔係上linkedin check下人地個background先啦 不過我諗mk妹都唔知咩係linkedin㗎喇
成日衝出嚟柒，柒唔柒呀 自己啲呃人條穿煲，就唔好再死雞撐飯蓋，好柒呀，自暴其短

Yaki唔好再誹謗人啦

Linkedin成個網都係英文
絲打叫yaki姐去睇即係為難佢啫

哎喲喲，i feel so sorry呀，又係喎yaki點會用linkedin？
點填自己個fortfolio呀？
專業：教人用100°C洗con、萬兆中心、呃人瘦肥條上線？

人哋邊識睇英文

仲意睇佢啲vlog 好過所謂既blogger

mk yaki心諗屌我都去過外國喇 我眼界都唔窄架 你班連登仔除咗識讀書仲有咩用？好似我咁一早輟學出嚟做嘢仲好喇 呃返嚟嘅錢夠我去好多轉外國我去過馬拉西亞架 你班井底之蛙又去過未？去外國有咩難到我？反正都係我朋友代我講嘢

同埋其實有大學教授辭職去IVE做

唔好意思我都係懵撚 畀啲「平均」搞到亂咗
多謝絲打提醒 改返正先
癈事有痴線西畀我誤導一齊做懵撚

希望蘋果有後續啦
好想睇yaki姐繼續柒

佢係咪痴線㗎 到底係真唔明定假唔明

呃ki姐呀 人哋係有逐一分析唔同產品

之後發現所有逐一分析嘅結果都有共同點

所以係均低於呀

均呀

都呀

明未呀

要幫yaki姐譯返做中文㗎
講師人哋至少都係北愛讀大學（知唔知邊度係北愛爾蘭呀yaki姐？）
仲有人哋做緊食品衛生管理人員協會委員呀
起碼人哋唔係中二未畢業先

救命，發覺佢好鍾意用「你讀咁多書」黎諷刺人地。話人讀咁多書唔好好運用，又話人讀咁多書都無批判性思考。人地文講師讀完咁多書黎分析佢個減肥餅又唔撚得，咁佢到底想人地點呀我就係睇完一個讀咗好多書嘅專家運用佢知識話俾大家知你隻餅成份同一般能量棒差唔多呀，咁唔叫呃人錢叫咩
佢啲回應真係問非所答，蘋果明明係逐個逐個產品打晒啲聲稱效果同專家意見出黎，都俾佢話到係撈埋一齊分析，瞓醒未呀

你讀咁多書無用架
學我唔讀去呃細路女

呃ki姐

比埋咁多supporting去話佢啲減肥棒係垃圾佢都仲可以堅持因爲你地睇我唔順眼所以我做咩都係錯呢個觀點
佢真係屌極都唔化，社會既渣滓黎

有冇絲打可以直接同Yaki姐解釋咩叫均低於

呃ki姐：人地寫咩就信咩，你讀咁多書一啲批判思考都冇既？

越嚟越想yaki姐收皮

呃ki姐

估唔到Yaki姐比我想像中仲冇腦
之前嗰幾單淥con都已經覺得佢on9講野唔經大腦
依單真係睇得岀佢有幾無知
好心你啦，柒左就咪死撐
不過都真係要講句讀書真係好緊要
唔講增長知識之類，仲可以訓練表達同理解能力
睇yaki姐答到1999就知咩事
有冇人可以開新po追擊下佢
比其他上連登既小妹妹知下yaki姐啲野都好
仲有就係話比啲小妹妹知讀書真係好緊要架

Yaki Wong 你一定有mon post
我係你就搵窿捐出少句聲
其實蘋果係唔係求其搵個ive講師叫專家
你google就會知，可惜你唔做足功課
死都要落自己面，唔好害嗰lecturer啦

香港食品專業協會主席 文嘉敏女士

Qualification 絕對夠做專家

咪係，佢都憨鳩嘅
人地話佢西藥成份低於可驗，佢都應該偷笑啦
驗唔到佢啲濕鳩餅有事佢都要當執到，如果真係驗到西藥成份，佢依家都無得屈蘋果誹謗濕鳩餅

照佢講法姐係佢覺得讀書一定會有批判思考
咁呃ki姐冇讀書姐係冇批判思考囉
btw 呃ki呢個term好傳神

希望蘋果會繼續跟進

呃ki姐係自卑所以自大既好好例子
講野已經語無倫次 我係你就收聲啦

佢p相真係世界級

講唔過就攻擊人係鍵盤戰士spin去第二度
生活係咩社會同你條bar成份有咩關係

好撚垃圾

其實成件事都幾恐怖下。香港十二年免費教育，你真係乜都唔洗付出就有人由天文地理到批判性思考全部唔識教到你識。究竟一個人要幾垃圾，先會中二都讀唔完，仲一日到黑嘲諷人地死書，冇獨立思考？ 你自己何妨又唔係人地馬拉西亞公司同你講乜你就信？唔通呃ki姐你自己喺lab 到分析過啲垃圾條同十大成份先拎出黎賣？ 係既話我講聲對唔住先。

屌 我睇咗成篇報導幾次
諗緊篇報導唔係有逐一分析先講均低於咩
點解佢會講到冇咁
原來係個on9唔知均字點解

人哋次次批評緊佢嗰樣嘢，佢啲回應全部都唔對題知唔知咩叫對題啊yaki姐

智商冇六十已屬智障人士yaki姐如果要再讀返書就要去特殊學校

就算成份報告俾佢睇佢都睇唔明p value嗰啲佢鬼知咩嚟，成堆stat&英文

答得好高深呀yaki姐

Yaki姐淨係識點頭同小學雞英文喎

Yaki真係好蠢

學歷對於你來講點會係零影響啊，而家咪嚴重影響緊你囉，依單嘢咪完完全全暴露緊你嘅學識，冇學識咪繼續死雞撐飯蓋，扭曲晒人哋專家嘅意思，之後就話人失實報道，再話我哋被網民針對你，然後繼續唔反省自己再呃啲妹妹仔，啲妹妹仔又學晒你啲野嘅話，咁咪惡性循環囉，真係唔該晒你呀，你對後世嘅影響好深遠yaki wong

文嘉敏講師
Google一搵好似係香港食品專業協會主席
雖然唔知係咪同一個人
如果係 應該唔係yaki姐口講所謂是旦一個ive講師呀可？

哇屌！居然追追下post見到自己識嘅人！

係佢眼中均只可以解平均
上面都笑...解釋咗咁多次
呃Ki明明有mon post㗎
係唔明定死雞撐飯蓋呀

人哋連均低於都未識解唔好咁高要求啦

佢又想比bob叔屌

我係yaki wong就收皮先啦 on99

點得丫 仲有咁多貨

你自爆哂兩個ac呀絲打

家下收皮自己要食曬

Up乜 上年睇佢live佢有次話：咁我其他日子都要食飯架嘛 我得年宵賺左15萬其實唔夠成年洗架嘛
唔洗起晒鋼又冇人屌你 做乜鳩

一俾人推上報呀yaki姐真係即刻露晒底
從來都無見過有人會質疑個學者個身份
內容不實咪屌人不實 點會話搵個ive講師黎講
無腦真係無腦
先唔講以佢自己學歷可以憑咩質疑人地既資格
而係有少少智慧都唔會咁話人
ive講師有咩問題？佢睇唔起人先至顯得自己有幾咁愚昧無知

呢單野將會成為經典
我會繼續努力讀書

Yaki唔洗返工咖！
佢去旅行都忙過你返工
憑咩叫佢上Linkedin

有冇人知因咩散

佢係咪周柏豪個細佬既女朋友

好似散左十世

救命 yaki姐真係柒到我唔夠膽睇
見到佢啲反駁就即刻尷尬癌
但又忍唔住睇 因為真係好撚好笑

個影係咪出賣左佢
P漏左個影

佢話學歷唔重要
依家又彈人地係ive講師

因為我都有睇果日直播
只係覺得 如果唔係真既 就唔好屈人自爆
明明講公司同佢做1500架風車
忽然話人賺15萬

明顯睇唔起人

佢好似偷食大爺個男朋友

多左層豬腩肉

呃ki姐仲繼續死雞撐飯蓋
相信佢嘅終極百搭回應係「根本就係你地唔鍾意我，我做咩都係錯，做咩仲要咁留意我？」

希望有幸將呃Ki定為痴線西官方稱號
呃Ki Wong
真係唔怕生壞命最怕改壞名

整合樓上各位絲打嘅圖
對唔住 我真係當睇漫畫咁笑
Yaki姐我想請問下你認為食品加工、食品科技、健康食品、營養科學係屬於咩範疇呢

yAki Wong 幾順口

文嘉敏小姐係 香港食品衛生管理人協會委員
學歷水評唔低 除左管理 仲多年教育工作
都可以俾yakiwong評為唔適合分析講解
咁yakiwong都好意思叫啲細路唔讀書?
唔讀書既後果咪好似佢咁
連一篇簡單報導都睇唔明囉
淨係一件事已經睇得出佢知識水平 認知能力
理解能力有幾低 好心咪衝出黎柒

蘋果雖然係文妓 但化驗所報告絕對有認受性
如果蘋果係誤導大眾 影響消費者既
yakiwong 就出信告鳩佢啦
化驗所同文小姐都可以收皮換你清白

無知一問
其實呃ki佢咁樣無理據地中傷文小姐係
「唔夠資格 隨便分析報告」
畀文小姐見到嘅話可唔可以告佢損害名聲㗎

Ig 有人開咗個ac 狙擊yaki

傳送門

如果我係文小姐見到yaki咁講都幾嬲 比個冇學識冇水平嘅人話 一陣又話人地針對佢

可以

屌佢學歷緊係對佢影響少啦，但對啲心智未成熟嘅靚妹影響大呢乜閪都無知頭唔知路，仲要無自己批判思考過，馬來西亞公司話乜就係乜，之後教人亂減肥、鼓吹唔健康嘅減肥方法、賣餅害人。

仲要譯埋中文俾佢睇
d垃圾mk撚識睇英文
不過條撚屌話：我嘅學歷對我嘅生活真係0影響☺️

根本你睇個live同我睇都唔同 又要屈我屈人自爆

見到yaki姐冇學歷仲大大聲 真係注定社會低層
理得你搵幾多錢 一出聲就穿煲 抵你成世俾人笑
係啊 就係鐘意串你學歷低 鬼叫你真係冇

佢仲廿幾歲咪無影響 十年後變咗老mk仲有邊個睇 到時山窮水盡又無讀過書做過野返去做洗頭妹囉

成日吹奏自己皮膚白同chok聲似小丸子

我成日留言都唔見咗自己嗰個

其實搵自己best friend既男朋友做manager
成日一齊去business trip
幫佢影埋好多咁sexy既相
Angela唔會呷醋？ 如果日久生情...
定係我太膚淺？覺得咁樣遲早會無朋友做

又邊到有人扭曲佢意思，佢知唔知咩叫語境呀，就佢之前講個句「搵個ive講師就當專家」，明顯地係睇唔起ive講師啦，講真就算唔係我地，呢句說話拎去俾出面求其一個人睇佢都會咁理解，咁都可以屈落「你地唔鍾意我！我做咩都錯啦！」

其實係tina識個男仔先
之後先介紹比angela

但係宜加Angela 同個男仔拍緊拖嘛

我copy左樓上絲打google 文講師既profo比yaki仲譯埋中文比佢睇

佢選擇無視我

其實就算個餅係得一碗菜纖維又點 佢隻餅唔係sell食完飲水脹大8倍會有飽腹感咩

佢自己都鋪頭ig都repost啲明星口痕想食宵夜嗰時食個餅會令你食少啲立雜野所以瘦左

佢起哂鋼做乜 自己賣嘅產品太賺 賺到產品特點係點都唔記得？

佢話篇報導講 均低於
佢自己下面就話 攞平均數黎講好唔公平
但人地係話緊 四緊都低過xx 而唔係平均低過xx喎定其實我中文差理解錯

我講佐好多次，我有十幾年人生輟學歷練搭夠 ，讀書學唔到嫁！總之，係你地唔鐘意我 我做乜都錯嫁啦

好明顯係佢以為實驗係溝埋4款產品黎做，之後拎平均值
所以佢好強調「點解唔逐一做實驗」
佢仲好擔心自己比其他三款產品拖累，先會聲明第二點「其他產品可能含有西藥成分」

以佢智商解讀應該係：
雖然溝埋四款產品出黎既平均值低過水平，但一定係另外果三款既錯，我地絕對冇西藥

好明顯個垃圾公告係yaki姐出
點解可以成team人都唔識字，冇人阻止佢柒

yaki姐知唔知咩叫chairlady
洗唔洗google埋比你睇

睇完蛙姐新片佢又多左個優點
Ad片都會襯晒衫 一隻隻色咁swatch 好有心機

咩事？

笑到仆街舊豬腩凸晒出黎
睇佢去做gym應該影完相就走 再P圖ff自己瘦左

係囉

佢ive學生都冇資格笑啦 起碼人哋中學畢業
仲笑啲講師

好想睇原圖呀

Yaki unfollow左Bob叔

唔知yaki 留言block咗幾多人 咁多痴線西見唔到自己留言

唔岩聽既就殺無赦

仲有既

左右手臂粗幼都唔同既

幾佩服佢啲P圖功力

Cls咁就想喊？

應該圍內都知佢mk妹信唔過唔夠膽掂佢d野
又假con又代購「外國野」

佢唔撚係真係咁on9諗住叫minnie食下話笑撚死

肥蛙真係清泉
賣廣告會寫明 thumbnail都大大隻字寫住
又會試色 襯埋套衫 認真過啲beauty ytb

又要吹捧一餐

又要瘦又要懶 呢個世界仲會有肥婆咩 食塊餅就瘦到就唔會有咩醫美抽脂啦 到底會有幾低能先會信比300 蚊買餅就瘦到

開左post 講yaki姐歧視ive

仲要佢本身唔係beauty blogger喎 其他美妝youtuber好心檢討下

頭先睇台灣youtuber壹加壹佢地去韓國sony event條片
去到14:41分左右就見到蝦乾R阿滴影相

阿滴五官仲精緻過蝦乾

笑到仆街佢既人生係每日為我地提供笑話
係呀 話唔讀書無所謂既人就係咁上下質素

Yaki姐唔夠人講就封人地

個肚真係有一層

所以係我地扭曲定呃ki辭不達意
「搵個ive講師」呢句唔係質疑緊人哋嘅資格係咩？
一係佢係佢唔係想表達呢個意思 一係就死雞撐飯蓋話人扭曲
仲好意思話學歷對自己「真係0影響」
0影響咁到底點解語境可以咁差咁辭不達意
說話真係唔好亂咁講 盞俾人笑架咋 照下塊鏡先好大聲夾惡啦

做第三者仲出律師信告人果下好野
面皮成尺厚
最慘仲要爭輸柒到

有冇人有買過ash啲衫，大家一齊分享下
好撚嬲，原來係淘寶貨

博出位後搵水魚？

中二ig講師呃Ki冇讀過書係咁㗎啦

Yaki明明畀人圍剿嬲到陣 仲要扮乜都睇唔到乜都聽唔到仲係度po啲貓喺story

呢d野應該唔關我地事

唔好話人中二啦
人地中二都未讀完
話佢中一先岩呀

Yaki可唔可以唔好再自曝其短 真係好撚柒

嘩屌 扮到成個弱智咁

有日睇viu唔小心見到佢做主持個節目
佢個樣明明勁阿嬸又要化埋啲日系紅扑扑胭脂
真心嚇親

Cls而家講youtuber淨係可以踩冇讚？你比心機剪左條片出黎多人讚都會繼續愈做愈好啦 唔通佢比晒心機剪完條片出黎都要雞蛋裡挑骨頭話佢賣廣告洋

咁不如你數下肥蛙有咩唔好有咩不足 理性討論一下
如果唔係你就收皮啦死八婆

其實佢不嬲都唔係走女神風
唔靚都無乜所謂
但佢從前同paul gor果時真係好好睇
youtube一姐
估唔到有日佢會未落
不過真係幾紅都好 唔好做壞自己
佢家下拍乜 view都好少
如果個mv係之前 一定好爆 好多fans

題外話

呢個Hana tam最經典除左導演夫人單野之外，
最為人熟悉一定係聲稱自己係vegan拎光環
係人都知佢為左啲真皮包包同化妝品sponsor 即刻除都除唔切光環

最近佢又upload左條片，我睇完有少少懷疑佢根本連食素都係扮出黎。

話說有個環節係打邊爐，佢男朋友呀恆仔竟然問左句 要豬骨定麻辣湯底？

我諗身為佢男朋友，無理由會唔記得自己另一半係食素掛？都唔好講佢煲野疑似係有肉

收皮未呀導演夫人 ？乜7野都要衝出黎拎光環

以呃ki姐性格 佢會話：「你地咪繼續踩我囉 我中一學歷都可以賣減肥餅賺多過班大專講師」

做乜鳩 從來無話過佢有咩不足 不過亦唔覺有需要吹奏到天上有地下無 唔洗咁敏感 一開口叫人死八婆

算啦 唔好嘈

呃Ki你到底明均低於點解未呀？

不如解釋下十大成分同一碗菜纖維有咩衝突？
用300蚊買一碗菜到底點樣冇呃人？

Yaki呃kiYaki呃kiYaki呃ki...我好亂呀

個名真係世界級

佢有乜可能唔係扮？佢要增肌，唔食點肉邊有得佢showoff

佢會話：三百蚊係買一盒呀！你讀咁多書連數學都唔識計呀？

對唔住呃ki姐 我重新計過

咁300蚊買12碗菜到底點冇呃人

仆街了

上面有絲打話佢啲餅嘅賣點係令人有飽肚感 食少啲其他野 點解佢唔用呢個賣點黎反駁
不過就算要飽肚感 我用10幾20蚊去買幾條蕉食好過啦 都好飽 又多纖維

其實一路都純粹講緊佢個餅唔抵買 但係佢一路就話驗唔到嘢
驗唔到瀉藥咪算佢好彩囉仲係咁質疑人

其實佢同啲朋友出街老唔老尷
相就咁瘦 真人就咁大份

讀書真係好緊要

有

佢p圖真係幾勁 幾自然又唔會空間扭曲
唔係睇痴線西都唔知佢咁大隻

條女如果去d高級餐廳得英文menu點算呢
好想知

唔係唔抵買咁簡單 呃ki姐仲呃d小妹妹話可以用黎減肥 食兩舊呢d不知名餅就減到肥 呢個世界仲有肥婆？

頭先俾男朋友睇佢自己post 同candy tong影佢個張
男朋友話佢重型犬

懷疑呢個post有打手出現
一講某位文青youtuber就即刻吹捧
見佢比人話就起晒鋼鬧人
唔講以為條打手真係識個youtuber真人呀

丁丁呢條片有1.5m

你地鬧人就得 我鬧人就唔得
有人讚佢2句算係YouTuber之中做得好都俾人話又吹棒
咁唔怪得咁多人hea做 永遠有彈無讚

利申 我唔識佢架 我係睇片有嗰句講嗰句 屌埋佢都無所謂既 不過拎啲point出黎先

佢著衫嘅taste真係勁強國味濃
咁都可以自稱fashion blogger

做得好就讚下啦。。。
雖然喱度係追擊人多 鬧人先正常
所以一有人讚就會比人話打手
咁一係就講明唔比讚人
我之前讚chinchin成日拍化妝 都出得密好好
都比人話打手
又話佢d片底質

因為好大分別同佢果時好紅

Elaine 屋企d凳爛晒都唔換

Yaki男朋友今次唔出黎護女友既

佢好似有講話會買過/整番靚

用$300就減到我反而驚呀
抽脂手術咁貴 運動咁辛苦
食兩塊就有相同效果有冇可能
信佢都on99

佢p相黎講，真係表表者
p到自己又瘦又高
係高呀，但同時間都好撚大隻

比d時間佢
佢into緊個社會

你睇個肚腩先勁
個陰影個到明明成舊肥肉bit出黎
但修到個身好順 無破綻咁濟 超勁

諗起佢個臭雞家姐都反感

之前覺得芊家姐好靚 但之後就不了

臭雞嚟

你話我呀？
蛙姐真心做得好 有心拍youtube又有心搞自己隻公仔生意
你碌返上去睇下踩佢/負評果d根本就無中生有
我實話實說講返佢盡晒youtuber責任拍既片又好睇
都要比你話打手
事實係觀眾入面盡係存在呢種人
一有人讚某某youtuber做得好 就話人收左錢做人打手
我明大家經歷完tlt之後好敏感
但我覺得應讚則讚應踩則踩
唔盲踩唔盲讚
做youtuber都想觀眾睇得開心
觀眾更加想香港多d高汁youtuber
根本人地做得好讚下人 就可以做到一個好既循環 令香港youtube風氣變好
係都要扣人帽子又打手又話唔通你識真人
根本中意一個yotuber好自然留意佢既野架啦
唔明點解讚都要比人質疑

其實大脾盤骨隔離個影係腰
吱出嚟嗰個影係胸嚟
反而係佢p漏副乳個影

呢個post唔係講beauty beggar 咩

其實tlt個位好尷尬
當初佢做得好 又比人狂讚清泉
又唱歌又畫畫 感覺好全能
果時講說話又得體

到之後佢真係走去唱歌
但又比人插到上天
但佢真係唔好聽
好希望佢可以唱唱下去拍戲
覺得佢拍微電影好好睇
但真心唔啱唱歌..

但我諗佢都唔會拍翻youtube了
唔知佢有無後悔決定入娛樂圈

咪就係！
呃ki話嫌佢d餅貴既人唔係佢既目標客群
真係信佢食餅減肥個d人根本就一班無腦而想不勞而獲既人
所以呃ki姐既所謂目標客群就係 好似呃ki咁不學無術又唔想付出既on9

做明星就立刻有得去coach 係美國既邀請
但拍YouTube 就未必有

佢真係on9 如果佢有努力咁定期出下片家下就唔洗比山東大媽過晒頭啦

得英皇先會咁撚on9要佢去做歌手

佢其實之前有種魔力
好mk 但又好貼地 好想睇落去
家下佢成日扮上菜
講嘢又有貴婦音
好憎
自己搞死自己...

仲有屎萊姆 唔知做乜尻

佢點會後悔呀
佢拍YouTube就係為咗入娛樂圈

其實我覺得佢唔好放棄任何一邊
我哋會更加支持佢
即係同步進行
佢咁樣有啲忘本

佢以前啲vlog係幾好睇嘅 依家靠食老本同影下啲女神相 但又唔夠人靚 好似收收地皮咁

佢依家可以同張敬軒 容祖兒 阿Sa 關智斌果d fd到,甚至埋到楊政龍堆識富二代有咩好後悔 你估佢入娛樂圈真係為興趣咩

其實好難
仲要呢一行啲時間又唔穩定
又要出活動 又要開會 試造型 上堂之類
佢出片仲要剪好 上埋中英字幕
佢以前做學生都未必可以keep住出片啦

都算啦 咁佢入娛樂圈都意料中事
但佢唱歌真係好難聽 啲歌詞又垃圾
係佢地係攪屎棍度cover都唔想聽
更加令人覺得宜家係阿豬阿狗都可以做歌手
唔係唔想支持香港娛樂發展
大佬呀 宜家得老一輩先撐得起
你比啲後生我係咁撚樣既 點撐呀

真心希望佢可以拍戲
佢做戲好好睇
唔洗唱歌

This this this and this

而家係扮大陸妹

崠一開痴埋佢到就已經睇得出崠機心幾重
食咗mk丁啲followers，依家R埋Cartier
Mk丁死蠢，比人利用完就拜尻拜

其實會唔會mk丁先係痴人個個呢
又pam又崠大媽
Btw 邊到有得追返post 佢地點解炒大獲

舊嗰時Mk丁紅好多，Subscribers算多
之後崠先唔用公司channel，自己開咗個
慢慢就有SueDing TV

依家一個扮嘢闊太生活，一個偽大陸網紅

利申：兩個都唔鍾意

應該好多人都係識mk丁先識崠
岩岩開始Sueding tv果期崠d followers+subscribers直線上升

乜原來唔係有韓語小教室先架lol
由個時先識崠

依家崠連何千金都變咗朋友啦，mk丁有無後悔呢

唔得閒拍youtube但就得閒上小紅書拍比小貓三四隻大陸人睇，有星唔做寧願重新嚟過比人叫佢做博主

無丁丁 真係唔知sue係邊位

呃ki諗住唔出聲就可以淡化件事

咁佢都知自己柒左所以收聲既

佢宜家唔拍片都有大把廣告

唔知馬拉西亞嗰邊幾時先會有回覆呢
我哋都等緊想知打算回覆啲咩嘢

仲有聯絡

fat fat

本身蛉unfollow咗佢
可能之後做番朋友掛

但佢啲妝真心垃圾

都見芊芊努力既

同山東比就唔係大把啦

乜佢知柒咩 仲係度反駁喎大佬

真心又幾犀利 又有份同Rubber Band合作首歌 拎埋金像獎 前排又同歐陽娜娜Jam歌 都幾成功！

想知邊到有得睇佢同歐陽娜娜jam歌?
搵左ig youtube都唔見

之前喺歐陽娜娜Post IG Story 佢再share返去自己個IG Story呀 你可以追返依個Post 好似有cap到圖

笑撚死
本身佢地兩個啱啱一齊
佢男朋友仲好似好正面咁帶住呃ki姐變返個作息定時又話要改變又盛
點撚知最後佢男朋友都同呃ki變咗一鳩踎
「近朱者赤，近墨者黑」

其實我想問好耐 佢講into個社會原本想講咩
定係真係有into society只係我唔知？

我估佢係想講踏入社會 中譯英

【財務自由】從教琴、賣淘寶貨到億元身家 24歲少女：我未想退休

大大隻貼比呃ki姐睇

為了花更多時間賺錢和自學，她即使在中學文憑試考獲二十多分，也仍決定不升讀本地大學，選擇以遙距學習方法修讀商業學位課程，「我不打算返工，其實張cert（學歷證書）對我而言沒什麼用處，那倒不如慳一點時間用來儲經驗、搞生意和建立人脈。」

人哋係真係花時間行正路增值自己，而唔係好似你咁做嗰啲所謂嘅生意係到呃呃騙騙

其實呢條女講啲野好似yaki 不過呢個係醒目女讀到都唔到 但佢地某程度上都係靠好彩 唔係咩靠正途成功嘅例子 幸存者謬誤而已
細路女睇完記得要諗清楚 唔好以為人地做到自己就一定做到

係邊兩張？
上過ig睇但唔知邊兩張係

準備40啦 絲巧記得將呃ki姐啲柒嘢置頂

新po已開
咁又去到40

召喚痴線西 (40)

go

其實會唔會少左錢
以前拍youtube幾個brand一齊接
而家做明星淨係可以代言一個brand
仲要佢係暗星
仲要同公司拆
羽喬剛出道時都係得一萬蚊一個月

dingding簽左公司做明星咩？

啱呀, 本身屋企無經濟壓力, 起碼供到佢學琴, DSE有廿幾分
識睇準時機, 趁未有集運就做代購, 賺到啲本先開始炒股
唔係普通讀書唔成MK仔女做到啦

我估絲打係講緊tlt?